本港據報今日（7/10）新增約11宗確診 多宗源頭不明個案！

第N波

永續限聚令借口

11單好少姐

111單先叫多

第四波

WFH

1111 單先驚

太少 唔怕

DLLM 點解做完全民檢查都仲有源頭不明嫁?

應該搵到哂所有源頭先係嫁

係咪又係冬蔭功人先

忍形傳播群組~!!

又可以準備吹漲返d lab了

公司呀叔已經話班後生唔做檢查搞到咁

但全民檢測都完左超過兩星期啦

關鍵14日

冇事啦 咁少

WFH同online learning

香港人冇用到
係咁

好驚啊 大拿拿成11單 屌

政府又可以話你地唔合作，下次要強制,點都贏

1110單先黎講啦
成班東亞病夫

中學又有爆？一復課就

你肯定係全民？

澳門同台灣做到嘅嘢,香港永遠都做唔到

恐懼撚

終國公司做檢測可以有幾準
仲有個柒婆檢測得2成人口有去
邊度全民？

又要wfh了

WFH WFH WFH

恐懼撚又黎

唔好煩啦屌，300單先講ok?疫情明明完左
信檢測，唔驚

信政府 我已經開始唔戴罩出街

問佢近排中招有幾多係後生

升啊
我要wfh

之前一日幾十單源頭不明
最後去哂邊

係咪要強制全民檢測喇
之後就健康碼

d後生唔識野，做完免疫架嘛咁都唔做

侵: 大家要學識同武廢共存

只要有免檢測大陸特權人士，永遠都會有源頭不明個案。

藍絲： 因為好多黃絲搞對抗唔肯去驗囉，仲問！

咁本無事

信政府，唔驚

有間中學學生確診

源頭不明其實係確診者故意唔報行蹤

Call g

Staycation

床單Sofa電梯制被污染⋯⋯

驚閪，攬炒囉

驚咩呀 至少一半都輸入啦 好快又冇架啦

快啲同我大爆啊，恐懼撚死開

1111單再出聲

咪可以推強制檢測囉

政府那有錢

呢幾日街上見到唔少老人都唔正確戴罩
而且上星期係街見到有人除罩，旁邊幾隻畜牲經過都當睇唔到。呢d垃圾法律只針對示威

其實做左都無用

信donald trump 得永生.

he is the chosen one.

強制驗唔配合lock down跟本無用

幾多係本土先

11 萛係D 咩

過50 單先講la

香港廢物

就算全民去 唔係同時間咪又無用
驗完嗰下出到去瀨嘢又無人知